物理撚請入[緊急]

女朋友話想要個特獎公仔，但係得返最後2個tokens，如果唔得佢叫準備自己打J一個月
呢個睇落去好似最有機,我應該點丟先至可以1Q全中?

將你D TOKEN一野掉落你條女塊面到

秒

或者立即攞條J出來！被拉左剛好坐一頭半個月！

你叫個職音比定個大獎你先
你一鳩野丟過去

咁都唔中你真係打J好了 打到眼盲

你企入去然後掉有4罐個位

樓豬係咪打緊J了

我覺得你需要中文撚幫你補下作文先得
又中英夾雜又1999
利申：物理撚

btw 你最少要三個豆袋
一個清上三層
一個清底層四個

兩個清底層

第二鑊都黎緊

留名跟進樓主打J一個月

你條女打j，定你條女叫你打j？

最頂個粒由上而下轟落去 桌球都係咁打